有咩無scheme行嘅嘅小型structural consultant？

各位師兄師姐，想問香港有咩無scheme行嘅小型structural consultant firm？

點解要作賤自己？

我想考structural牌牙，但可惜搵左好耐都無啲有scheme行嘅consultant比offer。咁咪唯有睇下有咩無scheme行嘅consultant囉。但又唔知有邊啲firm。

唔做乾收銀咪得

之前做過structural contractor牙，但做嘅野都唔係design。最多都係得temp works design。咁考牌果陣會唔識考咖啵。

上HKIE睇咪有LOR

hkie果個list全部都係有scheme咖，我想知除左果啲仲有咩consultant firm。

比狗做

收返隻牙先啦屌

屌 呢個世界有design&build架嘛